大J有tips !!!

話説今日下午玩online game，有好多玩家用太空坦克係度射射射。射還射，你都要明白呢個遊戲有樣野叫射程。

敵人係你射程以外，就唔好係又射，唔係又射啦.... 浪費子彈兼浪費自己AP，而家D online game又下下都要課金買道具架嘛...

仲有，有D玩家9射都算，唔好盲射team kill射到我吖... 好彩射中我既係墨汁炮無乜殺傷力，不過我個角色就多左個水墨畫skin囉... 瞄準D啊下次！

雖然我就仲係玩緊記錄模式，實戰模式仲未解鎖既，不過都想講多兩句。
1，太空坦克高射炮，45度角向上先係最遠射程！今日D玩家下下都水平2~30度角射，邊射得遠呢？
2，射之前確認下前面目標方向，有時候會有D NPC角色係敵人附近，射中會扣分，所以小心D射

係咁多。

#明就明

葵涌要人

10.1分水嶺里程碑

光復香港

時代革命

一人一磚

push